[DSE] oral對毒撚好唔公平

等陣又要俾人當狗咁撚

I...I agree wi....with you

Er...er..y..yes...

艾高途士菇敗筆屎 識依句就ok

試過 佢地即刻話thank you就轉topic

點算呀屌

氣定神閑咁9 up

莫講話9up 連聲都唔敢出

唔練習想拎4？

想講野果時 咁岩其他人都同一時間講
然後就會自動波讓比人講

想要3

屌我都係
講野又窒下窒下咁
好易俾人搶左黎講

自信就可以拎2、加小技巧拎3

平時對鏡練多啲 用手機拍自己 有乜柒野自己都知

好多野自己毒撚練習。唔一定團練

但係團練一定最快

笑鳩groupmate啲accent, 自己只答yes no ok thanks

Dse oral一律I agree with you
然後各有各講就得

見到你就燥

I... I...go to sch...ool.... by... bus

全世界都迫害毒撚

毒撚係原罪

非oral對非毒撚好唔公平

老人家想話當年會考同al都係肥oral, 結果英文啱啱合格直入大學，死一份卷都仲有救嘅

龍jai發火，非同小可